想搵人開個eye catching既post， 關於每次遊行/活動既下半場

以下係point form

1. 每次遊行完左都有好多人陣地戰，點解？因為無下半場

2.離場返屋企，感覺好似一日咁就完左，搞左成日得個吉，無力感重

3. 1&2導致手足傾向戀戰.
*case by case，有d情況要留；有d情況要走，評論唔到*

4. 下半場，其實係，twitter戰線

5. 遊行&集會受眾係邊個（即係做俾咩人睇）

香港人？ 黃定藍一早定晒，都有集氣作用既

政府？ 只聽中共話

中共？ 彩你都on9

6.遊行&集會 其實受眾係外國，即係係做俾外國睇

7. 所以，成功方程式係
遊行>影靚相>外媒報道，同時帶出主題（反惡法，反23條，臨時立法會etc）

8. 點解下半場係twitter戰線？（聰明既應該諗到）

9. 大量retweet & like& comment> 爭取大量外國左膠關注&支持> 外國議員為呃票做野 （參考美國奶共民主黨爭住屌9中共）

10. 最緊要係，對連登仔黎講，㩒2個制，其實唔難

11. 所以，成功方程式 之 簡單修定版：

遊行集會（上半場）> 靚相> 外媒頭版> twitter（下半場）> 外國圍屌&圍堵中共 >支爆> 支爆爆>支爆爆爆

12. 哈哈
13. 哈哈哈
14. 哈哈哈哈

15. 記得每次遊行集會完左做咩未？
就係下半場開始！準備twitter 做建盤戰士喇

16. 認真，前線手足好憎俾政黨消費光環， 但絕對唔介意各位係國際上消費佢地光環

請你地係國際層面上盡情消費手足光環，直到香港重光！

Ps1. 鬼佬好懶，歐洲人中午4至5點先起身，美國人夜晚8點9點先起身

所以入黑差唔多返屋企，開始打好下半場去

Ps2. 請睇pin，twitter 戰線 簡易bot

有無手足幫我搵個twitter bot 俾我pin

12-14想點

幫手搵twitterbot 俾我pin

大家唔洗推post住
可以討論下先

唔想頭幾幾版得d pushpush 同 推推

twitter bot 手足多謝你地既貢獻

請做好VPN等隱藏措施保護自己

因為會愈來愈出名

樓主攞去pin

Push

推

因為鬼佬好晏先起身既關係

所以下半場係入黑到訓教之前都要keep住做

都唔係咁易架

不過

其實唔難

可唔可以reply 一次過加埋係
twitter 既telegram 簡單bot

再開多次post先
開返 cc台